RTHK：正審議的港版國安法中「勾結外國或者境外勢力」罪行最高刑罰為死刑

將來接受外媒採訪或者都係犯咗勾結罪。

HSBC都係境外勢力

乜柒都係勾結架啦，因為乜鳩都係內政丫嘛

留名睇幫花旗銀行打工都係勾結外國

收美國人既糧 幫美國人辦事
戶口仲有過數記錄
即時槍斃無面俾

咁香港要死幾多人？
唔係被自殺直接殺人了

HSBC冇危害國家安全嘅話就冇問題。

求下gphone走啦 網絡年代唔需要曼德拉

花旗銀行冇危害國家安全嘅話就冇問題。

黃之鋒嗰啲實俾共產黨捉去打靶

共產黨已經癲撚咗，到時連揸bno 都勾結外國勢力

有冇危害唔係由你決定
由法庭法官決定
需我既工作就係送你上法庭

之鋒要走有美帝人脈幫助
唔好再叫佢走
尊重下佢

gphone同天爺有機會成為第一位國安法下嘅革命烈士。唔知邊位會勝出呢？

直接殺，唔扮了

做狗？

咁香港起碼死二百萬人

香港要死一半人

有BNO已經要死

寫封 email 都係

唔該唔好拎曼德拉呢個欺世盜名既人同黃之鋒比

識講英文既全部都要死

CCP have enough people to replace and they will say it's great since it is less crowded for them....

Oooooooops....

成報頭條：干預罪行變勾結 定義不清罪行擴張

人民法院hk ver